哪裡有打壓，哪裡有創意

搞鳩蘋果就將蘋果廣告變左連儂牆

香港人真係好撚勁

係好多錢姐